黃子華x100毛

又有新金句

收皮啦100毛